c207水滾

換左電子水膽 水泵 水閘 副水箱蓋 斜路一谷都係滾 去到120度 跟住標版就話要top up coolant 我打開頭冚 副水箱啲位置有滲漏 但正正常常渣就唔會有事 到底係咩問題

問過幾間車房都話唔關副水箱事

係咪唔識轉大循環

車房變身識到我架車冇暖氣 跟住就話有度氣谷住 換左水閘 但至於大循環係咩黎？ 有冇話關邊個零件事？

本身

係咪唔夠coolant咋

車房已經重新入過 我諗下一步就係換風扇同大水箱

燒爭口

係咪死風扇